究竟返工為左乜

好困擾 諗左好耐都諗唔明
每日返工放工都諗

返工除左為左錢 仲有咩意義

如果唔係為錢 係咪唔應該返工

唔准諗 即刻答

為左錢

係,但有另外 有為興趣 但喺香港

究竟搵錢係為咗乜

人生冇意義了....

為咗退休生活

錢

為左有飯食

唔知就問你老豆老母當年為左乜

種瓜種菜咪得

搵到份自己唔鍾意既真係會返到懷疑人生

買時間，《潛逃時空》

巴打 我都懷疑左好耐下 唔想再係咁

除左為錢呢

唔知

你個名點讀

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

生活

唔番工又無所事事 番下工算啦

唔撚洗買樓結婚生仔?

又唔撚洗養老豆老母 同fd比都比人恥笑啦

有冇人諗過日日為老細賣命做咩

所以我唔會搏

知道自己無得再上

唔係為錢可以為乜

每一日都係度虛度人生

有時責任感太強 逼自己做到最好

Btw我都覺買手信好煩

有冇人返工返得好開心好充實

痴左線就可能會

我都唔明自己到底做緊乜為左乜

為左去旅行
為左同屋企人朋友出街食玩
為左可以買野等自己開心

唉

返工完全係消耗青春時間
已裸辭 失業三個月

你諗下你無糧出仲會唔會返工咪知囉
打份牛工做奴隸，
唔係為錢 唔通為咗幫你老世咩

歸根究底都係錢

咁直頭信都唔駛send啦
填表拎綜援啦

你，香港教育既失敗品，冇興趣，冇目標，冇理想，就係咁on9
搵樣有興趣既工番啦，7頭

為錢囉

知唔知點解英國人唔會叫人工做salary 而係叫做compensation

因為返工跟本就係另類 slavery

為左賺錢買自己想買既野
儲錢結婚

認真答你，在資本主義制度下，打工只係奴隸

返工付出精神、時間、勞力、知識等
得到錢

放工就想輕鬆下，需要覺得自己係生活緊、仲存在緊、仲係一個人，為左想脫離工具模式，所以會娛樂

然後資本家又會提供娛樂方法，即係將你辛苦賺的錢，透過你願意俾的方法拎返

簡單d講，係無得著過

我之前都成日咁諗， 於是裸辭
發覺唔返工，自己都係on99 咁係屋企打機打飛機食飯屙屎訓覺

感覺如何 會唔會比返工唔知做乜有意義

邊樣有意義啲

讀書為返工 返工為搵錢 搵錢為娛樂 娛樂為補償

我究竟做緊乜

為左燒時間
為左一時間既成就感

你了解下香港教育先出聲啦傻西

係咪鼓勵人投資(炒股) 跟住用賺到既錢去娛樂

為錢同經驗，別無他想

唔返工會好悶

返工
返工會令你放工既時間變得有意義
打機好玩d, 訓覺都訓得vd2d

為左食一手飯

本身21歲番左4年工，一轉工就堅持唔到番工，真係搵份hea hea地既工算

為左唔使俾屋企人煩

生存為左乜...?

為社會生產出一分力

貢獻社會yeah

我都唔明老母生我出黎做乜
不如你問下你老母生你出黎做乜

搵更多既錢 買更多自己中意既野

為興趣
識d 志同道合既人

有時人無乜慾望真係會唔想返工

為機會，我唔expect 做junior 可以做到d 咩重要case, 我唔叻，入唔到ibd, Mt
但簡單野都做唔好，人地點比重要野我做
我係咁諗

同 同事吹水

睇來你興趣係自殘

為左唔洗番工

呢個有啲誠意

你都好有正義感

每日食lunch屌腦細

唔係人人都要

而家香港咁 你生埋我個份

要比家用㗎咩？
利申：每月比0蚊

所以有人份工咪係種瓜種菜，錢最直接買你要嘅嘢，古代以物易物咩

真心建議樓主唔為錢真係唔好返工

打算辭職